【丟架】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXXXIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

唉

起身見到3-1

你以為佢上場贏完軌，今場食住個勢會贏啦。屌你老母輪1:3，你以為佢輪撚硬佢就贏，你以為佢有得贏就輸獲金

所以幾時都唔敢買阿記啲波

訓身聯賽盃曼城，輸波當贏錢，贏左當開心做善事

屌佢老咪以為會出mk正選 又係大麻仔搶贏

講真未夾過 點解即正選 仲要比摩狗雪之前
冇啦十個煲九個蓋 冇得搞 重練啦